拜登家族賣甚麼？

拜登家族是賣什麼的？ 他們就是出賣拜登副總統的權力，出賣美國利益給中共，換取報酬，這是巨大的國家安全威脅！

Fox瑪麗亞採訪「參議院國土安全委員會」主席約翰遜和「政府責任研究所」總裁施韋澤

參議院國土安全委員會主席約翰遜說：
美國當前有「三大醜聞」
1)拜登家族醜聞
2)主流媒體和社交媒體掩蓋真相，實行信息審查
3)「深層政府Deep States」的情報機構的腐敗

這是美國不能接受的，我們需要嚴肅處理！

黨的滲透，已經深入美國的骨幹

賣國